有邊間金而機構嘅轉數快係要收錢㗎？

想揾條款但又收收埋埋

溝通銀行？